要做，就做撕紙皇

通常就近国慶，就會有一種:嗯
維穩費落左嚟既感覺，因為附近總會見到啲熱烈祝賀蛆国乜春乜春既海報，掛左係啲欄桿吖，易拉架吖嗰啲到。

其實咁多年嚟我都好想組翻隊人，去洗街去清走依啲海報

三個人兩把cutter一個袋，cut cut 摺摺放好next ，成個過程一分鐘都唔洗。咁當然香港是我家，齊來愛護他，垃圾亦都要妥善處理好，有咁遠擺咁遠就最好喇。

又或者你唔想用cutter，驚俾人話你有東洋刀，又可以點做呢。準備一堆噴漆，一啲剪好既紙，拉頭拉尾噴next ，仲快過一分鐘！

日子方面就suggest九月三十既夜晚，即係偉大既国慶前夕，同十月一日當日(如果維穩費足到當晚就有人整翻)。
人數就三人成行，多多益善，少少無拘？
強列建議由街坊搞翻自已嗰區，同埋唔好搞咁夜，食埋個糖水/宵夜就好翻去喇。

有事咁點吖，就視乎小隊人數，有得私了就梗係私了喇，唔夠既時候又點呢，街坊既身份係依個時候就發揮作用喇，制定一個再集合點，有事就四散速離，be water 。

第一次開po，求勿屌咁大力

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :